IU個衰妹又嚟料

挑，有戴bra嘅

屌過，臭嘅

以後唔戴先好出圖
咩特色都無哂

g

唔突點洗撚睇佢 時旦一隊韓團都執到呢啲樣